鼠疫疑已擴散支那4省市 恐擴散廣東 多名北京醫生披露內情

日前北京確診兩例肺鼠疫，官方極力封鎖消息。但
北京醫生透露已有多人感染，並傳有人死亡。北大醫院要求就診者說明是否去過青海、甘肅和內蒙，業內人士指這三地恐已鼠疫擴散。有醫生透露，8月內蒙就檢測出鼠疫菌。

北京醫護界消息：多人感染有兒童死亡

週二（12日）北京官方承認，兩名來自內蒙的病人在北京朝陽醫院確診為鼠疫。消息引發當地民眾恐慌。雖然官方和醫院極力封殺，但相關信息在當地網絡熱傳，許多醫護界人士和知情者都在傳播有關內情。

多方消息指，北京宣武醫院可能已經爆發鼠疫。一名網友稱，有同事的妻子在宣武醫院工作，該醫院已有9人疑似感染鼠疫，被緊急隔離。

還有網友引述北京醫務人員中熱傳的消息指，週三宣武醫院已確診三例鼠疫，是一家三口，孩子已不幸去世。

還有疑似朝陽醫院醫生的聊天記錄顯示，院方目前不允許職工對外透露消息。該醫生還說，鼠疫通過飛沫就可傳染，而內蒙的兩個病人在朝陽醫院就診長達一週，才在急診室確診為鼠疫，醫院的醫生都很恐懼，現在「轉急診的全隔離了」。

週四，網上也傳出北京龍澤園街道辦下發的通知，要求下轄部門協助追蹤一名曾接觸兩名內蒙鼠疫患者的北京居民，顯示當局正在努力控制患者在北京接觸過的所有人員。

醫生：鼠疫已擴散內蒙、青海、甘肅

週五，北京網友貼出北京大學人民醫院內的就診提示。該提示對就診患者提出兩個要求。其中一個要患者說明11月3日至5日是否曾到朝陽醫院急診科就診，這似乎顯示朝陽醫院早在5日前就已確診鼠疫，官方12日才公布消息，隱瞞整整一週時間。

就診提示中的另外一個要求，透出的信息更令人擔憂，是要就診者說明十日內是否去過青海、甘肅和內蒙等草原牧區。

一名醫界人士對新唐人表示，草原本就是鼠疫高發區，醫院提出這項要求，顯示官方醫療機構很可能已經確認這三個省市有鼠疫擴散，只是對外界隱瞞而已。這名人士指，鼠疫屬於一級傳染病，一旦有一例確診，醫療當局必須對病人傳染期內曾經接觸過的人員、曾經到過的地點逐一排查，掌握所有情況，所以就診要求說明是否去過那些地點，說明官方已經掌握有確切的信息。

事實上，北京官媒週四已引述中共國家衞生健康委員會此前通報的疫情數據指，早在今年9月甘肅就有一個鼠疫死亡案例。

根據官方發布的消息，甘肅酒泉市阿克塞縣9月27日報告一例疑似鼠疫病例，同月29日確認為敗血型鼠疫。酒泉市啟動了鼠疫控制預案三級應急響應，但僅僅一週後就宣布「撲滅疫情」，終止緊急響應。對於鼠疫這種高傳染性的疫情，當地官方沒有通報一起遭病患傳染的案例。

無獨有偶，有北京醫生透露，內蒙早在8月就已在動物體內檢驗出鼠疫菌，而且就在兩名內蒙鼠疫患者所在的鎮。

這名醫生還說，對官方粉飾太平的報導感到擔心，因為肺鼠疫的發現標誌著鼠疫流行的一個新階段，至少說明鼠疫菌株已經具有了良好的人體適應性。他說，情況「比想像的嚴重」。

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

廣東已有疑似病例

大家要有預防意識。

好似係死硬，勁過沙士

文宣
全港蒙面戴口罩

未經治療的肺鼠疫即可能在1~6日內死亡，死亡率高達95%。肺鼠疫患者亦可能因病原體侵入血液，引起敗血症。

地球reset

要關邊界

屌又送大禮

仆你個街
北京咁撚柒遠都可以傳過嚟
支那賤種係咪想收廣東皮好耐？

蒙面法 死都唔比你戴口罩

攪抄喇

大家一齊玩下bingo
明末有旱災、水災、鼠疫、瘟疫、蝗災、寒流
清末有八國聯軍

暨南大學附屬醫院

嘩, 如果係真的話, 中國經濟雪上加霜

香港真係有確診
你睇班狗官搶唔搶住戴

睇黎新沙士已出動 之後解放軍就可以名正言順出動

咩年代
仲有鼠疫

係中國消息爆得出嚟啫係話已經周圍都係

你睇下非洲豬瘟

食$0.5羊肉串食得咁開心吖嗱

死左d 人=失業率下降

點樣可以阻止支那用生化襲擊香港人？？

幾多個省唔係重點
係有幾多人死或受感染先

睇完覺得光頭劉公安真係好聰明

仲要送佢仔女去支那

死咁啲

唔想死呀

其實真係唔撚明點解中國咁撚on9
有鼠疫點解要隱瞞
公開左大家都知道咁咪可以好D咁預防
唔講以為鼠疫係寶要瞞住唔俾得人知

Push

面子》人命

明明鼠疫咁易醫治
為咗維穩真係不擇手段

死硬，冇得醫

又想整死香港

主因都係因為支那人衛生習慣好差

共產黨要面

自殘政權
大躍進，餓死幾千萬人
文革，生靈塗炭，文化殆燼
唔到死都唔會改，而且改唔等於認錯。

知道中左招個陣應該冇得醫

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

又廣東省 dllm呀

大清洗

唔好搞笑，請認真看待，唔想重蹈沙士覆轍。

又想傳黎香港

好多種抗生素都係有效對抗
只要喺感染初期就開始療程
要醫應該唔難

利申文科仔

同樣內需都會大跌

行撚開啲啦 屌你老母.gif

藍絲廢佬唔敢帶

1-6日內死，要confirm都要幾日

勤洗手 戴口罩出街

什麼是鼠疫？

鼠疫是一種可感染齧齒動物、一些動物和人類的傳染病。它由鼠疫耶爾森桿菌所引致。鼠疫感染主要有三種：腺鼠疫、肺鼠疫和敗血性鼠疫。人類感染鼠疫是嚴重疾病，腺鼠疫病死率為30% － 60%，如沒有接受治療，肺鼠疫向來是致命的。

傳播途徑

鼠疫是由受感染動物（主要是齧齒動物）身上的帶菌跳蚤經叮咬而傳播。人類的皮膚若有傷口，而與帶菌動物的體液或組織接觸，或吸入患者的飛沫，亦可感染到鼠疫。腺鼠疫通常不會在人與人之間直接傳播，除了接觸受感染者淋巴結的膿液。肺鼠疫的傳染性極高，可透過吸入患者的飛沫於人與人之間傳播。

潛伏期

腺鼠疫的潛伏期一般為 2 － 6 天；而肺鼠疫的潛伏期一般為 1 － 4 天。

病徵

腺鼠疫患者會出現突發的病徵包括頭痛、發冷顫抖、發燒、疲倦以及受影響的淋巴結腫脹和疼痛。此脹大的淋巴結稱為「淋巴結炎」。這是最常見的鼠疫類型。

當鼠疫桿菌侵入血液時，病情便發展成為敗血性鼠疫。透過血液，感染可蔓延到身體其他器官，引致嚴重併發症。

患上肺鼠疫的病人會發冷、發燒、頭痛、全身疼痛、虛弱、胸口翳悶、咳出帶血的痰、呼吸困難；如不及早接受治理，病人可能很快便會死亡。患上這種最嚴重的類型的病人，具極高度的傳染性。

治理方法

患者須被隔離和服用適當的抗生素。

鼠疫的流行地區

鼠疫是一種動物疾病，除大洋洲外，所有洲都存在該疾病。鼠疫曾在非洲、亞洲和南美洲流行。自上世紀九十年代開始，大部分人類個案在非洲發生。流行最廣的三個國家是剛果民主共和國、馬達加斯加和秘魯。

預防方法

家居環境方面，應杜絕齧齒動物的食物來源和堵塞鼠類匿藏之處。
妥善儲存食物於有蓋的容器內，和不要把寵物的糧食擱置過夜，以免成為齧齒動物的食物。把所有垃圾和食物的渣滓存放於妥善蓋好的垃圾箱內。垃圾箱必須至少每天清理一次。
保持地方清潔，特別是垃圾房和樓梯清潔。避免堆積雜物。
定期檢查所有花圃以防止齧齒動物繁殖。（如欲獲得更多有關鼠患的預防及控制的資訊，請致電 3188 2064與食物環境衞生署防治蟲鼠事務諮詢組聯絡）
穿著長袖衣物和長褲，並在外露的皮膚及衣服上塗搽含避蚊胺成分的昆蟲驅避劑，防止被跳蚤叮咬。孕婦及6個月或以上的兒童可以使用含避蚊胺成分的昆蟲驅避劑。關於使用昆蟲驅避劑的詳情和須注意的要點，請參閱「使用昆蟲驅避劑的注意事項」。此外，亦可在衣服上使用氯菊酯（一種殺蟲劑），但切勿將氯菊酯塗在皮膚上。
如要到訪鼠疫的流行地方，應遠離老鼠出沒的地方和切勿接觸活的或死去的齧齒動物。採取適當的保護措施防止被跳蚤叮咬亦同樣重要。如欲獲得更多資訊，請瀏覽衞生署旅遊健康服務網頁（）。

支那賤畜又要送禮了

會唔會嚴重過沙士?

嘩屌攬炒

要將抗爭程度提升到佢地要封關嘅level

天滅

封鎖消失死得仲多人

出現頭暈身慶就記得去睇醫生
留意有無掂過鼠類嘅動物
有無俾蚤咬過
有無去過鬼國
有無接觸過可疑人士

有就要即同醫生講

另外出街帶口罩 防蚤
唔好掂老鼠

係

有咩方法可以預防?
戴口罩?

中共分分鐘派個患者過嚟做生化武器，搞死香港人

同v煞劇情一樣 自己發動生化攻擊

鼠疫來了我上路

支爆

推

標題黨?
睇咗兩次內文，一句廣東省都無提過喎

飛沫傳播，全民都要戴口罩，支那真係好帶契

唔好黎香港

皇天擊殺

易唔易醫好難講，藥物會進化、細菌都會變種，變左種舊有藥物有冇效就唔知。

利申文科仔。

預防勝於治療 大家一齊消滅過街老鼠

高鐵送菌！

應該要截關 唔好俾疫區人落嚟

屌你老母唔好黎香港呀仆街

老實講 而架d mainlander 同學話反老家
但又唔L知佢地d 老家係邊到
一陣1月又反黎開sem 2 您都咪話唔gan

豬年有豬瘟
就到鼠年就有鼠疫
天要國亡
不過唔好搞到我香港

可能會比我地想像中嚴重，散播極快
唔講得笑

國家可以完全封鎖
但係省之間冇可能
理論上係北面啲省全部爆到豬閪咁先
不過可能經運輸運到過嚟先

香港人口密度咁高，落一個已經好大鍋。

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

清洗啲低端人口

未見過有國家對呢啲人傳人嘅疫症會叫大家唔駛擔心
至少都要呼籲啲人注意衛生啦

唔好咁開心
要諗辦法留條命仔睇支爆

高鐵

射tg比啲老鼠

根據我所理解係
鼠疫呢一種咁舊式嘅疫症
係治療方式同應對措施方面根本唔難
但偏偏發生喺鬼國

係咪要搞截關 咪撚比班鼠疫人落黎

大陸濫用抗生素好常見, 唔好諗咁易

真

黑死病2.0

準備攬炒

其實唔洗傳有人死亡
基本上有傳播就一定有人死
鼠疫由病發到死人好撚快
2日就得

又豬瘟，又鼠疫，天滅中共

瘟疫醫生

暴動 嚇走佢哋

所以話，confirm到基本已經夠鐘死

好快就會有訊息響藍絲group傳話係美帝做

即係中左即死

永遠唔會吸取教訓，都唔知幾多次係咁

投hk protest yes, 投no bts

維穩大過一切

以宜家既科技係易醫治, 但擴散速度太快, 特別係人口密集既城市

佢而家好似北京禁止出入

狗官搶住戴
然後照拉鳩你戴口罩

以後啲狗想除你口罩係咪可以當佢想謀殺還拖

正如好似政府同黑警講二噁英唔會影響到佢地咁

三峽嚟緊應該缺堤，之前已經話個結構彎左

而且唔係成日發生嘅病，邊有咁多藥

Why not both

支爆未呀

庫存

認識鼠疫

快D吹捧吃鼠肉

鼠疫係環境差先會出現

鬼國連鼠疫都有得復興
遲啲會唔會出埋天花

玩撚完

醫唔到又係 實掉黎香港啦
大家睇路

香港先最危，聽講好多老鼠

十災

肺鼠疫係飛沫傳播咁出街戴返個口罩
出完街返屋企都記得洗手 屋企入面都多d清潔 因為鼠疫都可以經跳蝨傳染
最緊要係一有唔舒服就要睇醫生啦 根據WHO所講 24小時內確診再用藥既存活率係好高架 同埋抗生素都可以有效治療鼠疫

所以大家記得做好個人衛生 留返條命仔睇支爆

爆囉 d人咁中意返工

多難興邦

咁咪由得佢地死

上暪下欺，邊有人知道實情丫

亡國嘅氣氛

當豬瘟咁殺鳩晒啲豬咪冇事囉

push

其實應該借機會推公共衛生
中共真係好撚蠢

文宣推

鼠疫死得人 你唔會知搭緊車隔離嗰個係咪帶菌者 都係帶返個口罩保平安

天

支那狗肯定想藉鼠疫清洗香港民族

希望香港高官北上時以身作則，守蒙面法

林鄭幾時中

大鑊喇又想送大禮
政府班撚屌有咩事一定又隱瞞疫情

三萬隻藍綠白老鼠曱甴

香港咁多TG,啲老鼠死晒未

仲見到有

真係好野
咁都仲未亡國亡黨

老鼠都識止暴制亂

屌 係都要搞鳩香港

天 滅 支 共

我都唔明點解係咁成日喺度隱瞞，你驚有驚慌，更加應該要公佈，等啲市民有所準備，下下都要爆到沙士咁先安落

飛沬傳出

屌沙士又係咁，而家又係咁
支共可唔可以死開啊，阻住香港發達

香港如果有就 pk

push!!

係未變咗種，同以前嘅唔一樣

係囉，睇咗好多次

垃圾政權
覺得自己政府穩定大過一切

我大陸親戚仲話：沒事呀，只死了兩個
新聞也不是真的

共享鼠疫榮耀

信支那一成都死......

支爆了

邊有可能唔變種

天滅中共的時候到了！

屌
唔好傳黎香港

咳嗽飛沫傳播

者係爆得好撚勁

咪撚傳落嚟啊 大陸人

天滅支那

潛伏期太短就不利於傳染
依家呢隻好似唔會咁短時間內死

香港高危

都唔知係唔係 上面豬瘟養唔到豬 玩養老鼠肉養出禍

爆多d！爆快d！擴散到不可收拾狀態，然後滅族

哇 頂你......

點解不利傳染？

鼠疫大爆發

冇事既

香港人記得戴口罩

田鼠兄弟

真正攬炒

個2條友中左2星期都未死

因為你未傳播畀人你都已經病到七彩

當大家見到廣洲搶板籃根，搶鹽搶米，鼠疫2.0應該到了

香港，真正的止暴制亂的終極武器。

岩岩諗返起之前睇個條片有個大陸佬生食老鼠
唔通係佢爆發出黎 屌佢老母又想好似沙士咁

提防身邊有中國人嘅地方！

老鼠路障

又唔係嘅，如果肺鼠疫確診完即刻食醫生處方簽比你嘅抗生素(屌咪撚自己去買黎食，亂食會令到隻菌有抗藥性)，一般都會好翻。1日至2日死亡嗰啲係抵抗力奇差嘅人先會咁樣

「守八大院校的方向」

推畀理工前線睇 長守唔係辦法

哇屌

即刻食.....
一出病徵食又點？其實d抗藥性係咪無堅不摧

天滅_ _

好彩有示威 提前減陸客

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

屌會唔會又送大禮

沒事兒 沒事兒~

承認自己轄區有鼠疫而且不受控就要比上頭問責，輕則永無晉升之日，重則丟官連命都冇，不如索性唔報等其他人孭獲，就同中國咩天災人禍都永遠唔會死超過35人一樣

週街都係支支，你點知佢地有冇

宜家要封關唔好比支那人黎

問題係，醫哩個病嘅抗生素有冇咁多存貨

唔係講笑，佢哋會咁做
要裝探測器！

95%?!!!!
What the fuck in the ass?

唔撚好傳埋落黎香港阿

中共式新聞係咁㗎

報喜不報憂

沙士都係咁完全冇通報咪累死人囉

721 85 811 831 101 1111

香港d老鼠中tg死撚曬啦

仲有死雀

所謂病徵其實係身體比出黎嘅反應，話比你知有菌喺度搞事。病徵越嚴重，代表體內嘅菌越活躍。而抗生素嘅作用就係用來抑制細菌增長同埋幫手殺滅細菌。

抗藥性的確可以係無堅不摧，唯一預防抗藥性嘅出現，就係唔好亂食，一定要醫生簽名處方比你先OK

天滅中共

你死左點傳俾人
唔發病等你周圍走先傳得遠

吸完二惡英仲有鼠疫

當新型鼠痞殺死香港幾十人,運動就會停止，毋需出動解放軍，香港經濟下沈，管有鼠疫基因圖譜同解藥的中共，就會以救世主恣態出現，打救香港，當疫情控制完結，港去政府就會求中共打救香港，自由行會比而家更多人。

Aggar
地方官諗住私底下搞得掂
平息咗就算上頭事後發現都唔會怪罪
仲覺得有維穩嘅實力

咁其實有chemical formula喺到，藥廠要整出黎就唔難嘅，只係時間問題啫。世衛就點都會有藥嘅庫存，而且個量都係多

好驚

真攬炒

抗生素好似仍然work

95%點得出黎
明明先話兩個人感染死亡

駛乜用劍，放tg就得啦

由豬瘟一事來睇, 內地對衛生防疫意識低下, 尤其係低下階層, 流動性強, 根本防不勝防, 遍地開花不是無可能。現時最緊要係唔好重蹈SARS覆轍 (雖然不易)

有請小鳳姐

肺鼠疫

Source: BBC
中國北京驚現「黑死病」：鼠疫還是奪命瘟神嗎？
2019年 11月 13日

大陸好撚多亂食抗生素

屌，呢個避唔到
望就望啲抗生素仲有效啦

仆街 真係咪撚落黎

文宣

啱

鼠疫係分2種
肺鼠疫死亡率的確近百分百

Source: BBC
中國北京驚現「黑死病」：鼠疫還是奪命瘟神嗎？
2019年 11月 13日

呢次新型鼠疫係由老鼠同小熊維尼交互感染，你地唔係以為沙士出於偶然而唔係人為呀？

嘩 屌喇星95％重話唔好帶口罩 ng5都要帶喇

不迅速治療死亡率係百份百

有都唔奇，而加有啲家長唔比自己個小朋友打疫苗，話要天然咁成長

再唔係咪喪事當喜事辦囉

人均GDP加倍
死一半加一倍
死九成升10倍
又贏了

唔好又送禮落黎

各位，唔係講笑啊

支那一撚定拖香港落水，香港一定會受影響
大家一定要小心！！！！

但死左個d死雀死老鼠條屍點算xx
一陣冇處理好又係第二個問題

重點係，鼠疫係生化武器黎，係唔係未知嘅品種冇人知

豬瘟+鼠疫
之前仲有單 秋行軍蟲

皇天擊殺

鼠疫毒死大陸所有狗貪官污吏權貴，死全家！遭天遣！

塞撚咗羅湖落緊洲佢啦
唔好俾佢地過黎

係味支那故意搞出來都未知啦
話就話係因為土撥鼠，邊有人生吃土撥鼠咁on9？
中國新聞，你信唔信？

95％同百分百有咩區別

會

因為資訊透明係極權政府嘅大敵，如果公佈一件政府冇能力處理嘅事，對呢個政權會產生信心危機，但極權政府係永遠最威最叻最巴閉，當中會產生絕望嘅恐慌，橫死掂死咁去反抗

驚累到香港

子彈都慳返

中共又關照香港喇

今天（10月17日）是中國第6個國家扶貧日，全國脫貧攻堅獎表彰大會今日在北京舉行，宣讀了國家主席習近平發表的講話，稱「困擾中華民族幾千年的絕對貧困問題即將歷史性地得到解決，這將為全球減貧事業作出重大貢獻」。總理李克強也批示，各方面形成合力，確保完成今年再減少1000萬以上貧困人口的任務。

習近平表示，當前，脫貧攻堅已到了決戰決勝關鍵階段。各地區各部門務必一鼓作氣，堅決攻克深度貧困堡壘，著力補齊貧困人口義務教育、基本醫療、住房和飲水安全短板，確保農村貧困人口全部脫貧。

中國農村貧困人口已由2012年的9899萬人減少到目前的1000餘萬人，他們主要集中在中國的西南及西藏、新疆地區。北京要求，明年要實現農村貧困人口全部脱貧。

source 賣港星島

依家每日都好撚多蝗蟲黎香港
仲有本地既支那人圈子同比例
同03年比多左好撚多

你唔封關
基本上一定傳到過黎香港
等攬炒

７０年來冇變過

又係野味惹禍?

我都理解唔到點解要隱瞞，又想整多次沙士，然後嫁禍比我地？

＂囯家＂唔會有病
天朝之＂囯＂
８０００年來（如果有）都冇變過

鼠疫來了

所以示威者有先見之明，四處用火消毒

啱啦 低等種族要消滅

連個天都睇唔過眼利用疾病攻擊

有毒氣體沒有害.JPG

屌 又送大禮

屌你老母 香港一撚定會lai嘢

睇嚟啲病毒又落撚晒嚟香港

有時真係覺得支那係故意將啲病毒南下咁傳落嚟

去到廣東

肺鼠疫好撚大獲口水都傳染到
希望啲高官建制去北京唔好返黎

瘟疫公司現實版……
香城Online 外傳

支那人會食晒d老鼠
所以唔駛驚

咁1-6日95%邊到黎？

你諗下古時
點解地方官唔敢同皇帝講真話你就明
講真話 = 自己管治無能 = 殺頭
所以一層暪住一層
幾千年都係咁
如果個政權係獨裁，根本無變過

示威救港

共黨最鍾意唔面對現實、最鍾意講大話扮天下太平！
之前話無豬瘟，依家成年無豬食！
依家話有幾單鼠疫，咁即係好多啦！
大家都小心d留意下！

我係擔心如果手足被自殺都查唔好真相
會唔會到時鼠疫有個案，有人死
政府都隱瞞

廣東

要不要香港大學和中文大學訓練岀來的醫生幫忙嗎？

共產黨：啲窮人醫唔到，剩返啲可以有錢醫到嘅，人均GDP終於可以升

放心，醫護手足一定最先發佈消息，唔會再犯沙士錯誤

距離全黨死清光又近咗一步

大陸新聞全部要經中宣部

暪得就暪

人民必須多謝政府

維基百科

廣東有無source?

外憂內患 中共玩完了

勁呀

Source: BBC
中國北京驚現「黑死病」：鼠疫還是奪命瘟神嗎？
2019年 11月 13日

咪撚過黎啊 求下你

萬事俱備 只欠東風
手足們再忍耐下 再撐住
等大陸隱瞞的鼠疫一爆發，
民情一洶湧，
就係勝利之時

當初李哪吒出兵直搗朝歌時
都仲左好幾個月蕃薯
（雖然只係拍戲）

屌，垃圾物種，自己死咗去啦

黑死病

癲撚過 sars

睇來今日千祈唔好煲大鼠疫蔓延廣東嚴重性，唔好叫政府未雨籌謀，唔好開多條支線等佢哋煩，唔好令佢地冇得全力止暴制亂!!

攬炒啦 反正香港人血統遲早都會比中血消滅

快的死多的大陸閪

好快外國都有，全球滅亡。。

死亡率咁高，冇機會民情洶湧，成個地方突然變靜蠅蠅就會

屌 佢地一落黎香港醫就仆街

呢一刻全港應唔應該自組民兵 執哂d 關口佢保命
所有係大陸黎飛機 船 車 都唔可以入境

SOURCE?

其實如果爆到廣東
深圳 香港未必冇事
因為去到肺部鼠疫 空氣傳染就夠
如果佢唔鎖區 中國9成9會大爆炸
香港會因為入貨/水貨/大陸人
被傳染之後再擴散全世界 玩過plague 就知
其實唔撚講得笑 好大撚件事

空氣傳染
坐下車...買個淘寶

全城戴口罩

嘩
你提呢個
想嘔
仲要一次買20串隊落口

Pish

完全唔識得反省
d市民都一樣，俾中共呃左咁多次都唔識精

經醫院一定瞞唔到，今次唔關藍黃，係全港巿民事，加上沙士陰影，深藍醫護都會出聲(冇良知另計)

恐怖過sars
致死率太高 同時高傳染性
隨時可以再爆到去全球黑死病

好撚大鑊咁 會唔會遲下傳到香港

肯定會黎

支那狗消除計劃

肺鼠疫傳染性高過沙士

屌，快d遊行多d，等少d大陸人來香港

冇事，香港用緊tg 滅鼠

在中國18個省份肆虐(中国34省)、造成農作物嚴重損失的秋行軍蟲出現在苗栗飛牛牧場的玉米田，成為台灣首例

原來5個月前, 強国已經18省都有秋行軍蟲

屌你老母垃圾支共
性命攸關嘅問題都玩情報封鎖
On99

立即玩返場黑死病先

諗起之前仲有人救老鼠…

習大 ..... 一公開稱帝
中國就 就 .......
黑夜 現殞石 ......
白日 現鼠疫 .......
都係 大凶 or 國亡之兆 .....

香港人 加油 ..... 反抗 .....
香港人 向 共產黨 爭取 獨立 機率 係 “零%”
如果 中國解體 .....
香港 能獨立生存 機率 一定係 “100%”

做乜撚野咁多...

有事又咪返落黎

而家係怕由廣東傳落香港呀

推到全大陸人知道

明年庚子，更換天子，改朝換代

殺曬d患者咪搞點
支那國最叻架啦

早幾日去尖沙咀 都依然好多蝗 話唔定就有一兩隻係帶菌者成功潛入咗香港

雙11淘左寶嗰d人

DLS

唔好煲大嚴重性啊，最怕政府認為係危言慫聽，以作轉移視線，到時一發不萬收拾……

戴口罩係咪真係可以完全預防到呢種病？
除咗戴口罩之外仲有冇其他預防方法？

now

source?

衛生署同入境處肯開始做野未？

全球攬炒

巴打好勁 我用你成倍時間

實話冇啦

依D咪係報應囉！好多中國朝代滅亡ge原因都係因為天災人禍。

支那reset好啦

温疫倫係咪住係北京?

係咪要改塞關口了

完全封鎖左你樓上個傻閪 五毛風向狗走唔甩
另外 一鋪過係知名五毛

真攬炒

你估清除低端人口係講下就算嗎

係文明國家就係，但係濫用抗生素國家就...

Black Death
14世紀歐洲死咗接近6成人口
支那破唔破到紀錄呢

屌
我好驚

全國攬炒

排行榜NO.1:支那

未經治療

運動前香港都擔心有老鼠傳染病 （E型肝炎），所以香港有真係唔奇。

咁又唔會死更
就算係中國呢d咁落後既國家，都唔會冇得醫

不過變種另計
岩架喇，繼續隱藏疫情等d病毒瘋狂牌變種啦

呢個世界有飛機

我屌

你們還有黨

屌你老母 政府唔係唔做野呀嘛
依家七國咁亂 再黎多單好似沙士咁

重要番工成日塞黨鐵塞巴士 成日有人大聲咳

挑 先傳到草原3線城市
傳到人口多既大城市先講啦

我一早咪話咗運輸囉聰明豆

天災，人禍，貿易戰，香港春袋

中共真係亡國之兆，極權國家70年大限

新年等仆街

【新戰線】會唔會有記者向柒婆或鳩官問呢個問題????
分享自 LIHKG 討論區

Maybe. Not surprised

Don’t let it get into HK

支持內地抗疫 與抗疫民眾同行

封咗內蒙果幾個地方黎的人先啦

恐擴散廣東，香港咁多大陸遊客，唔戴口罩點做呀

feel到會傳黎香港

北京有嘅話 好快就會全國開花

北京仲唔係人口多的大城市？

國之將亡

咁快廣東

用鼠疫控制人口數量

要入境睇住唔好隨便放支那人落黎
文宣可以玩埋97淪陷咁耐有幾多單蝗國入口嘅高傳染病搞鳩香港人

其實講唔講都衰 中國無歐美同日本呢啲咁嚴謹嘅疾病防控機制
好大機會已經擴散
而家咩人有徵狀就隔離咩人 由佢地死哂就算數

平時都鍾意封鎖消息 今次竟然放風廣東有
香港都兇多吉少

因為？對極權政府黎講 人命=無溫度既數字
之前就人民鬥人民 而家咪人民鬥病人
只要社會上大多數人唔反政府就得
為左穩固權力 乜都做得出

廣東=就到香港

好有清末feel

唔可以磨同諗住壓低佢殺傷力 因為呢隻毒會快速殺人點都會發現
要做嘅係盡快升級傳染 傳到全世界都係嘅時候已經死左一半

咁搞法,習總會否索性唔返大陸..........

咁搞法
唔好話我話
下年香港應該都會奶嘢

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

揾返段片

原來係咁樣減少

黑死病再臨

Facebook 早兩日有人求簽，話下年有疫癘....

萬事俱備 只欠東風

傳播途徑係乜

唔好呃我

篇文有提過呢樣嘢咩

行軍蟲
半年前已知18個省中左
但而家無消息 中共封鎖晒

未傳開到消息封唔住之前都唔駛俾咩反應

肺鼠疫同感冒咁上下傳出去
想下大唔大獲

肯定會隱瞞
話狗官話二惡櫻都無事

好彩少咗自由行落嚟

高鐵同飛機
其實一日內可以傳到香港
要多謝手足封東鐵擋住疫情

似係無豬食 再亂咁食其他動機
再爆發得大d
利申：9估

物*

煮唔熟嘅老鼠肉

三大亡國特徵，已現兩個，1. 妖孽已出（淋病），2. 瘟疫爆發（黑死病），3. 天災降臨（中國多以水災，蝗災為主）。睇黎共匪氣數將盡。

下年香港有鼠疫
不過北京到香港, 其實幾小時就到, 高鐵/飛機就得

2千幾萬, 已經傳開晒, 好難成個城市封晒

你死你事 唔好帶黎香港

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

沙士傳播性+鼠疫威力

好想大爆發
我要攬炒

朋友話支那人開始買香港菜話鼠疫菌係D支那菜上面

（末fc)

飛沫

應該係貿易戰無大豆造成

鼠年春牛圖同地母經話會農業失收

變種？

乜仲有老鼠咩
自從TG放題就冇見過

遲早送幾個來香港
而家d人驚黑警捉又唔敢帶口罩
一定傳到周圍係

呢啲就當左fced
post埋病人資料先證明到架嘛

支爆近了 你們應當悔改

唔小心撳錯負評 sor

言論自由的重要性，就係大家知發生緊咩事，唔少大陸人仲未知。

屌你老母又落左黎廣東
下個到香港

下年有鼠, 要捱一年會退去

解千就咁解

一年會死好多人

兩個月夠傳到地球所有角落.

真係要全民 口罩

咁你要病咗先知係病架.
係唔係?

香港咁多廢老同支那雞

火燒後欄

初時徵狀似感冒，發燒，頭痛
最快就醫可以無事
但當感冒就奶閪，愈遲醫死亡率愈高
最大問題強国隱瞞疫情 你唔知實際究竟幾多人感染

而家11月中，個半月後就下年
下年好快到

溫家寶: 多難興邦

正呀，勁過沙士都唔撚驚你

起碼有二個月安全
下年無話下年幾時中

不過太高傳染性了
高鐵 飛機 鼠疫半日就到

牛年

經咗之後呢？

點做到咪玩
咁多權貴

睇品蔥

權貴不嬲有特權架啦

下個月頭要返大陸做野 好撚驚

集氣啊
支爆啊

支那一定會送大禮

好似確診第三個，上面有圖

之前有個風水佬話出年春季香港可能會有大瘟疫
果時中國仲未爆鼠疫 覺得9up
依家睇落 真係有可能 因為瘟疫容易係春季快速傳播
入境處衛生署真係要開始做嘢
否則分分鐘大鑊過sars

2千幾萬咁多?
唔好呃我

記得尋日先有支那新聞話疫情受控冇擴散

tui

成千上萬
唔係上千萬

完全唔明
呢啲野使咩隱瞞

天災之嘛
又唔係化工廠爆炸

又可以刷gdp

要中國成個冬季都封鎖唔住喎 冬季瘟疫仲要唔活躍
佢地可以成個區封左拉哂D人去殺 點都有效過民主國家
費事搞到一場空 佢真係搞唔掂到呢一步先算

所以我話 得咁少以中國唔當人係人既態度 想要封好大機會封得住

要問責

來多個四川感恩日

成個內蒙古都fc唔到係鼠疫
到咗北京仲要拖成個禮拜
你真係對佢地咁有信心？

如果呢單野未出前佢講過
咁樣應該係真了
春天傳得好快 d人以為感冒用感冒方法醫就會傳得好快
好多廢老藍絲見頭痛發燒，以為感冒，為左慳錢，去藥房自己配藥，2蚊粒藥。但其實係鼠疫。到時傳得好快。

我只叫大家小心d 一有發燒頭痛 唔好當自己感冒先 要當自己中左鼠疫去睇 因為鼠疫遲左醫係死亡率

揾啲香港三噁英tg上大陸射咪死晒啲米奇囉

二噁英

傳染途經係咩先

食老鼠？定係飛沬

吊 今日過澳門親戚飲 好多支那親戚黎喎

報應共匪，共匪命硬國民受害

支那人搞死地球

佢地有病唔戴口罩
鼻涕又四維抹
唔傳開就奇
資料來自公司個中国人

我對中國殺人防疫法有信心

天收支那 係報應

冇人想知呀 理得佢全國死清光

自己戴都唔比你班香港人戴
係要用唔同方法整死你

佢唔比你就真係唔戴咩 咪玩

鼠疫冬天先至傳播得快

冇呀死番去支那買啦

千其唔好冇事

一定係迪士尼做 ge

好似傳支那人向蒙古食野味，似老鼠果類野

帶口罩啦

果D五毛一個post
都係一串
老鼠肉

死曬佢啦支那豬

All the father give me signts

鼠疫的起源在科學界現階段存在相當大的爭議性。一種學說認為，起源於歐洲東南部，一說起源於黑海城市卡法，約在1340年代散布到整個歐洲。但是最近的一項國際性DNA研究[4]，表明鼠疫（黑死病）的發源地可能是中國。研究人員稱瘟疫在2600年前的中國爆發，600年前透過絲綢之路傳播到西歐；非洲與美洲的鼠疫，也分別在15世紀鄭和下西洋時期和19世紀傳過去。

點解既

等香港變做疫港啦

好似差旱災同瘟疫

因為天氣凍，多人留喺室內，而好多地方都關晒窗保暖唔通風，人傳人疾病風險大幅提高

佢哋實濫用到抗藥性

當年黑死病五千萬人死，而家竟然唔係全民抗疫而係唔報有人死就當冇人死，仲要搵個電視台做疫病專家話俾大家聽冇事中國統治手法又令我眼前一亮。

唔洗望，香港今日輸咗幾年後都會變成咁

佢地抗生素當水打
攪到d病毒可以好高抗葯性

唔係reset,係reboot

有害氣體無害

班友唔會信 繼續玩土撥鼠

真心想問點解都係小朋友死？
咁popo d 下一代點算？
光頭警長咪死撚梗

天災都快過美國佬

21世紀仲有黑死病

旱災一早有

我對支那人衛生冇信心呢,卡吐!

人都冇仲點卡吐

屌你老母咪好似沙士咁又送大禮

大劣醫咩病都係吊鹽水

SARS都係02年冬季傳廣東炒板藍根

03年頭已經燒到落香港

年中先解除危機，但已經冇咗299條人命

幾實咩原理？

IV滴抗生素快靚正
乜都係吊樽水+抗生素算

傳左尼香港 仲恐怖過大陸
香港人口禁密集 又用禁多都係冷氣 單係搭個巴士 分分鐘透過空氣傳染曬全車人

副作用大。唔小心 係中國病左，要當地醫。副作用大到high. 我有銀鍊係身，鍊變左橙色。雖然唔係話變左色就係有毒，但係里面既chemical 可能太勁。